郭文貴跳樓倒數區

講真，佢死中共都未死啦

如果六四中共再武力陣壓
美國真有可能出兵打中共

哈哈哈哈哈 屌你啊
笑死 條友的確吹太大
估計會自己潛水一陣

條友最多咪口講建立個微型海外政權

64潛一日
再鳩up多一次
同OMDB 講一句 柒一世

on9

之前有個post有好多巴打話假如64中共滅亡，就去維園裸跑

但牆內好多反共嘅當佢神咁拜

條友日日係度呃啲信徒叫人科水俾佢

佢話建國咋，無話中共倒台

同689一樣玩語言偽術

幾時先有片

倒數

18樓跳落17樓

個post 仲未有人問冰冰條片既？

冰冰條片幾時有

如果
可能

肯定有人問
有文貴就肯定有問冰冰片
發展到每年六四 都有人問 “你今天跳樓了嗎 文貴”
場內外都充滿了快活的氣氛

文貴 記得跳樓吖

同個假膠玩真
唔怪得波台班友成日過黎開post釣真心膠

呢條仆街成日抽香港水 垃圾

條友就係靠每日直播鳩up
延長自己係美國既簽證

佢死果日中共都冇事

重點係中共其實一直都唔Q驚六四的，尤其六四已經成為前朝嘅事，大部份主事者都死咗。

係

郭文贵：
口水内含有我的DNA
即是我身体的一部份
因此这坨口水也是郭文贵
所以我把这一坨口水吐下楼
就也兑现了我郭文贵会跳下楼的承诺

留名睇佢早跳早着

仲有4日 挽留

有無原片 有無gif圖？
係咪我他媽的就這裡三十樓跳下去

遠爸爸話佢有中共官員外訪video
懷疑佢係咪諗住公開？

每個

依個我覺得吹得太勁
邊可能幾條片就搞到倒台

應該未必真係鳩up
可能佢所講嘅六四新中國，係收到風江派同習派會隻揪，然後中共會因此倒台，但宜家習派清算曬江派，可能令到呢個情況發生唔到，咁又唔代表佢真係鳩up嘅

利申理性分析下

咩麵有可能

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

仲有幾日

佢好似已經搬左去平房

佢啲片而家全部唔可以留言，以前都得
根本驚人奚落佢

冇吖
根本樓下全部5毛水軍
你唔知？
個管理員都block撚到手都麻痺

佢依家以反共名義呃緊錢上twitter睇下佢啲詐騙手法 笑死人咩

有冇source
有冇link睇下
笑下就算
鳩up 仲要昆錢

美國隊長都出埋

叫人投資佢 話佢個Gnews會超過youtube、twitter、bbc

【有片】疑境外投資詐騙 八德警耐心說明勸阻匯款 「員警一方面請值班同仁代查該匯款帳戶有無問題，一方面也從網路上找尋是否有相關遭詐騙案例；不到一會兒，林員便從網路上查詢到日前已有VOICE OF GUO MEDIA(戰友之聲公司)疑為詐騙手法的相關案例並向黃男解釋，黃男這才恍然大悟，亦覺得依其女兒及女兒男友指示進行匯款恐有遭詐騙之疑」

新花名: 郭文騙

testing testing

希望中

佢好似早排已經話唔會跳
又係果d......
「我鳩up 下姐......唔通唔中真係跳落去死哂......」賴落去時間未到 etc......

跟住而家佢根本全力搞佢個乜鳩G 幣
一聽就知呃人.........
到最後原來係藉反共 呃錢

真係唔知點解bannon 會同佢玩，仲要咁長時間

我借用用中国詞語嚟講呢啲人：郭粉其實就係用新嘅偉光正嚟討伐舊嘅偉光正

送佢返支那抄家斬頭好過啦....
屌你老母
咁撚高知名度既仆街騙子都有

小心 屈毛黨全面進場

下年64重作啦

我係絲 如64中共滅亡 我去維園俾裸跑巴打輪流屌

留名鞭雜種屍

算啦，咪理佢啦，不過，世界係需要呢類人存在黎分散大家嘅注意力嘅

雖然都係半個手足，不過佢又真係柒左d

如果真係64中共滅亡我諗好多巴絲衝落街裸跑

發夢見到佢美國好多account blocked

G幣
我老豆都想買，我同佢分析完佢先考慮下唔買

雖然佢係吹水佬 但佢都算半個企係我地呢邊既人

佢本身都有錢, 洗鬼其他人科水

我覺得佢係想增加自己知名度, 咁中共就唔敢暗殺佢

如果無人關注佢, 無人留意佢, 中共真係殺左佢都無人知

如果呢幾條片證實到 肺炎 是武漢實驗室傳出來

你估會點??

睇下佢點樣花式走數

ON9 武力陣壓美國 美國真有可能出兵打中共就真

希望承你貴言啦
我都唔想郭大俠就咁就死左

吹牛大王

唔係走左數喇咩 佢好似話過跳樓只係講笑

佢上個禮拜仲講緊6月3號會發表建國宣言

Share 黎睇下

冰冰呢?

死之前唔該瘋傳冰冰片先
雖然網絡孤島都睇唔到

開始似陳伯未食藥咁

所以佢就係要高調（up乜無所謂，最好你地不停笑９佢）
咁先係保命既方法

講左好多次
冰冰係New York法庭告過郭文貴呢單野
不過後來條女縮沙

權鬥失敗者

永遠懷念

準備跳未？